仆街Facebook 大部分示威post都被block

為左中國巿場
有無搞撚錯呀

有無人出post被block？

我先前屌9大陸人

無講支那狗都無故比facebook班賤種lock acc

reddit / hk 有post無故比人remove

［6.10-6.12］三日集中行動